以下是膠論？還是可預期的事實？

國安法一通過，G2000就會全面制裁， 10年內，強國的社會經濟科技會全面倒退到文革前。

國際制裁唔係講笑，睇吓北韓伊朗俄羅斯就知，仲衰過做女嗰時！否則，你想北京要立法還在猶豫乜Q！？！

到時，冇牙老虎祇是瞄星人，一腳就可以伸佢番去見周文王，香港就真正可以長治久安如97前，光復香港矣！

撐國安法，光復香港！🤣